{
  "CANCEL": "取消",
  "SELECT": "選擇",
  "No valid Uniswap V3 positions found. If your range and /or fee choices are not exactly as shown above, they will not appear.": "沒有找到有效的 Uniswap V3 倉位。如果您的價格範圍及手續費級別沒有與以上資訊完全相同，他們就不會出現。",
  "No proposals found": "沒有提案",
  "OFF": "已關閉",
  "SOON": "即將啟用",
  "LIVE": "已啟用",
  "YES": "是",
  "Loading staking pools": "正在載入質押池",
  "WITHDRAW": "提領",
  "No stakes found": "找不到質押",
  "Waiting for your wallet approval": "正在等待您的錢包許可",
  "Processing transaction": "正在處理交易",
  "Transaction failed": "交易失敗",
  "Loading votes": "正在載入投票",
  "Line Charts": "折線圖",
  "Stake Breakdown": "質押分佈",
  "All Time": "所有時間",
  "1 Year": "1 年",
  "6 Months": "6 個月",
  "3 Months": "3 個月",
  "1 Month": "1 個月",
  "1 Week": "1 周",
  "1 Day": "1 天",
  "8 Hours": "8 小時",
  "1 Hour": "1 小時",
  "15 Minutes": "15 分鐘",
  "APR": "APR",
  "TVL": "總鎖定量",
  "LP Supply": "LP 供給量",
  "LP Staked": "LP 質押量",
  "LP Staked + Boost": "LP 質押 + 加成",
  "Liq. Price": "清算價格",
  "LP Price": "LP 價格",
  "Reward Period (sec)": "獎勵週期 (sec)",
  "Reward Per Period": "每週期獎勵量",
  "Unlocked": "未鎖定",
  "≤ 15 days": "≤ 15 天",
  "15 - 30 Days": "15 - 30 天",
  "30 - 60 Days": "30 - 60 天",
  "60 - 90 Days": "60 - 90 天",
  "90 Days - 180 Days": "90 天 - 180 天",
  "180 Days - 1 Year": "180 天 - 1 年",
  "1 Year - 2 Years": "1 年 - 2 年",
  "2 Years - 3 Years": "2 年 - 3 年",
  "Withdrawal TX hash generated": "已生成提領的交易雜湊值",
  "UniV2 LP -> UniV3 Migrator transfer TX hash generated": "已生成遷移 UniV2 LP -> UniV3 的交易雜湊值",
  "You are trying to stake for too long! Please make sure the slider is correct.": "您嘗試的質押時間太長！請確定滑桿位置正確。",
  "Processing {{val}} approval transaction": "正在處理 {{val}} 交易許可",
  "1st transaction successful. Waiting for your 2nd wallet approval": "第一筆交易成功，正在等待您的第二次錢包許可",
  "Allowance complete": "額度授權完畢",
  "Staking successful": "質押成功",
  "Staking complete": "質押完成",
  "Transaction successful": "交易成功",
  "Withdrawal complete": "提領完成",
  "Reward collected": "已收取獎勵",
  "Loading rewards": "正在載入獎勵",
  "OVERVIEW PAGE": "總覽頁面",
  "INFO": "資訊",
  "LIQUIDITY": "流動性",
  "TRADE": "交易",
  "MAX BOOST ACTIVE": "最大啟用加成",
  "Time Left": "剩餘時間",
  "Amount": "數量",
  "Multiplier": "倍率",
  "Actions": "操作",
  "Token ID": "代幣 ID",
  "Value": "價值",
  "Annual Percentage Rate. Max is with a {{val1}} year lock and max veFXS multiplier ({{val2}}x).": "年利率。最大值是用鎖定 {{val1}} 年以及最大 veFXS 倍率 ({{val2}}x) 計算。",
  "Annual Percentage Rate. Max is with a {{val1}} year lock.": "年利率。最大值是用鎖定 {{val1}} 年計算。",
  "DEPOSIT": "存入",
  "Staking": "質押",
  "ADDITIONAL veFXS NEEDED FOR MAX": "最大量需要的 veFXS",
  "Refers to the veFXS boost only. The time boost is separate.": "只考慮 veFXS 加成，時間加成會另外計算。",
  "UNLOCKED": "未鎖定",
  "veFXS MULTIPLIER": "veFXS 加成倍率",
  "LOCKED": "已鎖定",
  "LP FEE TIER": "LP 手續費級別",
  "Uniswap V3 LP Token needs to have exactly this fee when you create it": "Uniswap V3 LP 代幣在建立時必須要剛好使用這個手續費級別",
  "FRAX PRICE MIN": "FRAX 最低價格",
  "V3 LP creation needs to have exactly this number for the minimum range (in FRAX)": "V3 LP 建立時要剛好使用這個數值做為價格區間低點 (以 FRAX 為單位)",
  "FRAX PRICE MAX": "FRAX 最高價格",
  "V3 LP creation needs to have exactly this number for the maximum range (in FRAX)": "V3 LP 建立時要剛好使用這個數值做為價格區間高點 (以 FRAX 為單位)",
  "UNISWAP V3 POSITIONS": "UNISWAP V3 倉位",
  "Loading stakes": "正在載入質押",
  "Insufficient Balance": "餘額不足",
  "Available": "可用",
  "Locked": "已鎖定",
  "If you choose to lock your stake, the longer you do so, the more boost it will have when calculating rewards.": "如果您選擇鎖定質押，鎖定的時間越長，計算獎勵時的加成就越多。",
  "Staking unlocked LP tokens doesn’t earn a boost, but the tokens can be withdrawn at any time.": "質押未鎖定的 LP 代幣不會獲得加成，但代幣能隨時提領。",
  "To earn the maximum veFXS boost ({{val1}}x), you need at least {{val2}} veFXS per 1 FRAX in LP.": "要達到最大的 veFXS 加成效果 ({{val1}}x)，您每單位 FRAX 需要至少 {{val2}} veFXS 來組成 LP。",
  "DAYS": "天",
  "time": "時間",
  "veFXS": "veFXS",
  "total": "總計",
  "STAKE": "質押",
  "LP Tokens": "LP 代幣",
  "Length of Lock": "鎖定長度",
  "LP tokens": "LP 代幣",
  "APR (Base / Max)": "APR (基礎 / 最大)",
  "Total Value Locked. Total USD value held in the liquidity pool (LP)": "總鎖定量。流動池內鎖定的美元價值 (LP)。",
  "Total number of LP tokens in existence": "所有現存的 LP 代幣數量",
  "LP tokens currently staked by farmers in this pool": "目前這個資金池參與者質押的 LP 代幣",
  "Denominator used for calculating rewards. Factors in the boost multipliers from locked stakes": "用來計算獎勵量的分母，已計入鎖倉加成倍率",
  "Your share": "您的佔有率",
  "Your share of the entire pool weight": "您在整個資金池中所佔權重",
  "Price per unit of liquidity": "每單位流動性價格",
  "Price for 1 LP token": "1 LP 代幣的價格",
  "Length of the reward period, in seconds": "獎勵週期長度，以秒為單位",
  "Est. Reward Per Period": "估計每週期獎勵",
  "Estimated USD value of reward tokens released to farmers, per reward period": "每週期釋放給參與者的獎勵代幣的估計美元價值",
  "UNLOCKED STAKES": "未鎖定質押",
  "LOCKED STAKES": "已鎖定質押",
  "COLLECT REWARDS": "收取獎勵",
  "CLAIM": "領取",
  "CHECKPOINT": "檢查點",
  "If you increased your veFXS, you must collect your reward to checkpoint and account for the new amount.": "如果您增加了您持有的 veFXS，您必須要先收取您的獎勵來建立檢查點，此後會以這個新的持有量計算。",
  "Name": "名稱",
  "Status": "狀態",
  "Chain": "鏈",
  "Gauge": "Gauge",
  "Reward Tokens": "獎勵代幣",
  "STAKING": "質押",
  "STAKING OVERVIEW": "質押總覽",
  "3 Years - 4 Years": "3 年 - 4 年"
}
